美國參謀長聯席會議主席Milley將軍週二說，美情報機構正在調查武漢病毒是否從武漢的中國實驗室洩漏

美國參謀長聯席會議主席Milley將軍週二說，美情報機構正在調查武漢病毒是否從武漢的中國實驗室洩漏。

美國軍方到呢刻都無否定過武肺病毒係支那實驗室洩漏出黎嘅人造病毒呢個可能 所以支共先急到喺國際層面搞咁撚多小動作

全世界的人工智能專家正在響應白宮@WhiteHouse 的號召，幫助科學家們分析4.7萬余篇有關冠狀病毒的文章。

若從實驗室洩漏，就是生化武器，是人禍。
若從自然宿主傳染，就是吃野味使然，是天災。
動機不同，本質不同。

割地賠款！！

割香港俾美帝

到時全支那各省市爭住俾支共割出去

邵家臻議員為還押手足發起「和你做筆友」計劃